有冇巴絲用緊寵物空氣清新機

屋企養貓 好撚多毛
本身屋企又好易積塵 近年鼻敏感好似嚴重左想買部空氣清新機
啱啱睇左下資料 有幾個較有興趣
1. Aeramax Pt65 呢個好似專for寵物 但我唔多見review 有冇巴絲用緊
2. B-mola
3. Panasonic F-PXM55H
第一次買 希望各位比少少意見 如果你有介紹都可以講我知 thanks

用緊呢部同小米
呢部係之前萬寧印花換
吸毛幾好仲會UV殺菌 但就無咩消臭功能（我覺得無
細細部幾靚
不過唔知出面買幾錢

屋企有2隻貓用緊p記
好似就係你講個隻型號

有啲人話小米唔好 搞到我都卻步
但細細部真係優點 窮撚屋企細

呢部大唔大？會唔會好阻地方？
我都養緊3隻 驚平嗰啲唔夠揪

佢個網洗唔洗成日換？
我養幾隻 驚要每個月都換